[集思廣益]大家唔好成日屌香港政府

成日屌香港政府， 大家諗下依廿年黎香港有乜德政啦！！

sorry,我真係一個都諗唔到。。。。真係一個都冇，一個似樣既官員，一個似樣既政策都冇。

長車2蚊搭車？ 對於大眾市民係閪多過like.

求下各位，真係列下依廿年德政俾我，等我地下一代對依個香港有d 信心
面對張稅單，我諗唔到理由生仔同繼續起依個地方生活。